哼哼哈哈嘻嘻嘻

嘻嘻🤣

1%

你哭著對我說 童話裡都是騙人的我不可能 是你的王子 也許你不會懂 從你說愛我以後 我的天空 星星都亮了

Last了

唔會呀傻西 等等等 等你老母變智障啦！

做咩

no.

我有嚟⋯ 我搵晒3間老麥都無

我係唔見咗你嗰份搵咗2粒幾點都搵唔到⋯